我隻貓

飲大咗， 點算?

試下錫佢春袋

比佢睇林奠個樣 佢嘔一嘔自然會好返

張床單爛到咁你都訓到
勁

多圖please

好想聞佢個肚

dllm好撚得意啊
搞到我呢份心情無處安放啊！

想要face pic

粉紅色肉仔

好想教訓下佢

想攬攬佢 好得意

隻貓整爛架

仲諗攬唔攬佢呀

痴線 成個大叔咁 男定女

歲半男

好得意呀
好想大力吸好多啖呀

詞窮 只係識得講好得意啊！！！！好可愛啊！！！！
個心比佢融左